傷左睇跌打 比人質疑個跌打師個資格

即使佢係註冊左
中醫=笑話

你係醫師定傷者

傷者

跌打冇咩用 同你捽幾野 敷下藥之後收你280蚊
有假紙一張

就有就你唔識感受到
做過未針灸推拿？

傷咗大腦嘅語言中樞？